有冇手足都鍾意食雜菜味薯條

貪佢唔會太鹹但又香口

個脆格正d 不過無見好耐

無見過喎

見到都扯扯地

得閒留意吓先

他他醬味好正

但限量貨

芝士嗰隻

仲要好鬼平

依隻？我都鍾意佢啖口又甜甜地

有時好緊火係7仔買，好鬼貴

7仔真係買唔落手

以前好食啲

心癮起，無計
邊度買平啲呀？

超市
零食網可能再平
但費事搵

呢隻真係小學食到依家都鍾意食 仲要差唔多廿年都係加得少少價

新出他他醬味勁正，食上癮

超級市場好似成日無雜菜
Btw最後會奶埋包裝啲鹽

食到停唔到口

蕃茄味好食d

奇怪味

啱啱買咗包黎食，啲鹽好正

佢啲味精真係世界級

細細個小學放學成日買嚟食

不過好易喉嚨痛淨食鹽

我唔係太鍾意食薯片
其他蝦條又太硬太乾
呢包真係屈機